GOG力挺嘅還願skate bird己出Steam免費demo

skate bird創始人twitter原post：

未知咩事可以睇以下汁：

Demo：

希望巴打絲打有冇興趣都好可以download試玩下，因為steam會計返download record，而俾多d曝光率，例如放front page宣傳

ps:上次隻支那party aniaml抄gang beasts都有三百萬人跟風試玩過

* GOG力挺還願嘅skate bird已出Steam免費demo，sry

還願？
還佢心願？
還個心願？
還邊個心願？
某人撐要還某人心願？
咩中文黎架。唔好話我聽蝗語呀

聽到party aniaml班蹩腳英文好鬼銀耳

台灣game 呀屌你老母

出現了

柒到已經分唔清直定曲

人黎 睇下呢個on9仔

呢隻留意左好耐 好似會出switch版

on9P牌仔呀

好柒呀屌你老母閪

睇完呆左 諗下你係咪假膠 點知真心on9仔
開恆turbo衝出黎, 柒到貼晒地

其實你連發生咩事都唔知
點解要衝出黎comment呢

屌你地中文lor
on9
我諗得你地圍內自我感覺良好

柒咗就潛啦

還願呢個詞語
係元朝已經出現
不如自己讀下書先啦

ON9仔潮文朝聖區

downloaded

柒到飛天

咁請問隻game 中文名應該叫咩

入嚟遊戲台唔識<還願>

白痴仔 仲死撐

你up乜鳩啊傻系